列斯聯劇本又開始了

剛剛輸了前3大戰
跌出頭2名

最衰太遲留力
點輸都無可能跌出附加區

列斯狗

上年最後幾輪由第3跌到第7

附加賽力戰熱血留級

根本比爾森果套好難打足全季 仲要係46場既英冠

其實隊波係咪唔想上去

又表演了

Shaw

cls

屌你錫菲聯比人反杯

多謝樓主燈晒兩邊